有冇人開始懷念CY ?

國教 普選都係為香港好
如果有普選，上屆就選咗薯片做特首
而家就唔會推引渡條例

而且CY 就算點強硬，都唔會推23條

你真係好撚天真

食開豬鎪突然轉糧比人質食屎 就話豬鎪好食

你以為佢唔會做呢D仆街嘢？可能做得仲仆街！

國教為香港好

樓主食開屎大？

食兩舊屎嗰時就懷念只需食一舊既時光

樓主正宗食屎狗

其實會懷念係因為每個比上個都要更表忠。如果係選到薯片可能都差不多。

痴撚線

有部分香港人真係好撚鐘意食屎，食屎唔洗咁大聲周圍講，引埋其他on9仔一齊食。
屌你老母見到個post 名就嬲到仆街
話撚知你假膠，去到呢啲情況仲玩呢啲

你咁樣不如懷念下煲呔曾

佢除咗推高樓市之外，政治方面相比689同777都唔算乞人憎

起碼你嗰時屌鳩完政府/上街遊行，佢成日會喺新聞講返「政府會持續聆聽市民聲音」「我哋會不斷改善」安慰下你，又搞下「形象工程」，叫下口號「我會做好呢份工」，至少唔會好似某個人第二日就行出黎屌鳩班示威者做「暴徒」；

起碼東亞運香港對日本佢有坐喺大球場嘅觀眾席支持香港隊，見到港隊入波佢會好開心慶祝，門面上又話會支持本港足壇發展（雖然無乜成效），但至少唔會好似某個人話體育對香港無貢獻；

起碼每逢佳節佢都會拍下啲on9廣告片祝賀下市民，其實都算幾有heart 㗎喇，至少唔會好似某個人日日喺FB 批鬥刊登蘋果日報嘅廣告商。

煲呔曾起碼都叫做下門面功夫吖，另外兩位

成個政府冇一個人為香港著想，邊個做特首都一樣

走啦傻閪

你也是CY支持者

冇 行撚開啦仆街

係 鍾意玩佢啲game

薯片入都閘先算啦

懷念CY
林鄭視民意為無意，三十幾度超過五十萬人上街都可以話誤解